［神器］AirPod 討論區

最近入手左，真係好正，後悔咁遲先買
大家分享下用咩case，同function
對於一般人，音質已足夠

送都唔要🚮

第一幅圖
就係因為佢真無線先簡佢依家又加返條線落去

條線咩撚野事

梗係唔要條線啦

型到喊

絲打好波

冇人偷

點解要用case

驚花

幾時出第二代？

唔會，一出用到呢家都冇咩點刮花
AirPod+Apple Watch 裸跑

唔用case 會好油

2代watch 可唔可以連AirPods播歌

Airpods用乜撚case

花都冇所謂啦

第一代至第三代都得

你對耳機都要清潔...點解唔順手抹埋

帶翻個case冇咁單調

一樣祼跑
Airpods 花哂
Apple Watch SS 就無乜花

條線

負評係比條線既

希望2代喺入耳

上個禮拜終於入咗手
本身比較鐘意入耳
諗諗下 成日買啲平平地嘅藍芽耳機
買得黎好似都差唔多
而且有堆xxx dollars就到期
扣埋扣埋啲=700幾蚊
btw個盒好似好痴塵

出第二日已經用 日日用
仲有人問緊會唔會戴戴下甩
屌你老母

一次都味試過

點解要買個case黎保護 保護airpod個舊野

俾車碌過?

反而想知有咩清潔方法，對耳筒抺極都好似唔乾淨咁

我果個佢直頭燈都唔著 搞乜撚

花左又點

無咁污糟，轉下顏色

屌你用撚左成年啦，千零蚊野都驚花

眼鏡布+火酒

無戴眼鏡，邊度有眼鏡布買？

幫個case套case係咩玩法

用毛巾用紙巾都得既（可能會花得快啲

比佢上年發佈會呃左
又話出無線叉電版，搞到我等到宜家

咁唔爭在等多兩日
睇埋會唔會出兩代

唔等都等左大半年
唯有係咁
不過佢就算話出都有排等

拎出街跑步都唔用線？

如果會跌即係你唔啱戴，無謂強求
跑步未試過跌落地

用線跑步就唔會跌？

有咩case 推薦

case花左唔緊要，
因為加左case厚身左好唔方便

有冇AirPods 用家隻野成日用用下自己冇咗聲
但部電話仲connect 緊

已經reset 咗幾次，都係咁

有冇人都係咁？

無
試下連其他device

嘩,肉唔肉酸呀

入耳即刻狗沖

一出即買 粗用到癲

未用過airpod，想問下用咪既時候會唔會得返單邊有聲?
用黎玩pubg mobile會唔會有delay既問題?

無問題

入耳反而無興趣
入耳太多選擇

以佢既音質 都戴落既舒適度 用電邊面 入耳應該唔錯

用電真係無投訴
叉電又快

太大聲成日漏音

AidPod喺咪fb賣果啲假嘢

Btw 好似聽歌聽三四個鐘好快無電

AirPod

其實有咩問題？個盒個用途除左係放兩隻耳機之外，最重要係幫隻耳機叉電，唔保護個盒隨時用都用唔到

咁點解AirPods本身唔加case？壞咗得個盒都冇用

個樣真係幾柒下
但又真係幾好用
連得快音質算係唔差
缺點出街真係隔唔到音

第一，耳機加個case會放唔入個盒
第二，你幾時見過有人用耳機會再加多個case
第三，其他牌子嘅真無線耳機都有為個充電盒出case

第一，唔保護會壞
第二，唔保護會壞
第三，唔保護會壞

柒同唔方便唔係問題

柒？依家聽歌定行catwalk啊？又有幾唔方便？

保護最多防花
會防壞？

覺得加個咁既case 就唔柒？

屈機

用緊呢隻case
開果陣好似劣包皮

我覺得要幫個CASE加個CASE先得

上面講架，唔保護隨時用都用唔到

反智

多9如

2出左之後 ，1會唔會平

我估直頭會收1 檔

用唔用case都屌一餐

同感

你理得人用咩姐

乜撚野神器？

帶套柒都好過成舊由白變黃花撚晒裂撚晒成碌柒

我可以話比你聽, 帶套仲撚易花過你就咁袋落袋
啲套全部鬆既,入晒塵, 磨幾磨就花撚晒
傻仔

你個套鬆咋傻仔

上星期見到wilson會員做10xx 仲有冇

拎出黎溝女咩
你會唔會幫iPhone 隻牛加case?

我就接受唔到著發晒黃嘅白杉出街

你掛個case 上頸?

你個套整實未

用套黎做乜9

煲電話粥收得皮
得半粒幾鐘

留睇睇1:00am公布2代
繼續用一代再戰十年

笑撚左,

笠個柒套仲柒過用舊咗
俾人覺得你好撚乸型,小小野都鍚住鍚住用

用到成舊屎咁就唔會俾人覺得污糟